有無人仲未收到4000蚊

又話9月前電話無人聽

屌啦 我身邊收到既全部都係拎唔足4000既

未有消息

林鄭懲罰蟻民

利申：未

扣稅呀

屌佢老母

岩岩收到

未

唔合資格 一蚊都無

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

我連轉賬落戶口既sms都無

我4月19日收到確認申請嘅短訊，到8月中都未收到4000蚊，之前有個post教send email去問佢，我8月19日send咗一次，無回音! 之後8月23日再send, 終於8月26日收到短訊話入咗4000蚊入戶口! 你可以試吓呢個方法!

4月23號收message未收到呀

每日一封email
無反應

Email address 係？
Thanks

careandshare@wfsfaa.gov.hk

same

5月2收msg,到而家都係無影

4月27收到msg，依家都未有

我都係4 月27 都係無

請問應該點打

留名跟進

都係同佢講返幾時收到確認申請嘅短訊，然後都而家都未收到消息，希望佢哋盡快跟進，大致係咁囉！

唔該你

仲未收到

唔駛客氣!

話9月底派晒 慢用

試左次 應左機但無錢

唔合資格定其他問題?

從來沒有~從來都沒有~

22號收sms
今日終於收到

DLLM
世界末日啦

我8月27開始日日send
到依家完全無回音

剩係話處理緊

我都未收到

我

特登去搵返 9月尾前
屌佢老味我身邊no.前過我 後過我 同我差唔多既都拎尻哂
係我一路都未有

無左SMS點撚算

我都未有等錢使呀屌

收到短訊六個半月都未有

我4月22收sms尋日收到錢
無催過

2月1日申請, 今日收到錢, 等左大半年

上星期收到

我5月3，乜9都無

仲未有呀

未呀

4月廿幾收message 而家仲未有

我前日收到信以為唔俾我,原來叫我補返身分證俾佢

Same

我都係5月3

未收到4000

有機會係佢唔見咗你啲文件 聽講佢哋而家係咁打電話叫人再次email 文件俾佢哋，咁就可以加快審批

個政府真係on lun 9

21/4收過MSN
DLLM

19/4 收到sms未收到

終於收到 大家中秋節快樂

笑左我 4月24到依家都無

仲未

仲未有

收左啦

我一早有 得二百 買豬咀都唔夠.....

5月頭收sms
鳩毛都未收到條

要email催佢
利申 催完隔兩日即刻收到

佢一個幾月後先覆我

3月頭收Sms
上星期叫我補返啲資料比佢地
隔左一星期就有

我早幾日補交左，乜撚都未有，10月都就黎到啦屌

仲未有，打比佢又唔聽，想問下到底點解？